代po 尋人啟事 母親失蹤

代朋友po 尋人- 朋友母親

姓名: 侯淑蘭
年紀: 67
身型: 中等身型 米5左右
居住於深水埗 患有腦退化
發現失蹤時間: 6月3號 下午12點左右 甚麼都沒有帶

如有發現請聯絡潘先生 6806 2608 薄酬 萬分感激

邊度黎

push

幫推，希望大家幫手留意下

Push

張相係赤柱

推